知唔知咩味嘅Pocky最受小朋友歡迎？

係芒果味，因為佢哋最鍾意Pocky芒

頂。。。我笑出聲 嘈醒咗roommate

巴打住邊

依加係LA凌晨

滿分/1

寶可夢下話

屌你老母任天堂

Pokemon喎
咩鄉下

純白鎮

你好 我住你隔離屋㗎

roommate

凌晨嘈住人瞓，小心俾人爆

樓主，呢住巴打叫咩名

都唔同音

屌你仲話住純白鎭隔離屋條MK你係你負責改名架嘛

芒果味真係幾好食